# Copyright (C) 2024 Kurt Seifried
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sitemap2rss 1.0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/trunk\n"
"Last-Translator: Kurt Seifried <kurt@seifried.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-26T22:38:14-07:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: sitemap2rss\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "sitemap2rss"
msgstr "网站地图到RSS"

#. Plugin URI of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "https://github.com/kurtseifried/wordpress-plugin-sitemap2rss"
msgstr "https://github.com/kurtseifried/wordpress-plugin-sitemap2rss"

#. Description of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "Convert XML sitemaps into RSS feeds using predefined aliases."
msgstr "使用预定义的别名将XML网站地图转换为RSS提要。"

#. Author of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "Kurt Seifried"
msgstr "库尔特·塞弗里德"

#: admin/views/settings-page.php:8
msgid "Invalid configuration"
msgstr "配置无效"

#: admin/views/settings-page.php:12
msgid "Sitemap to RSS Converter"
msgstr "网站地图到RSS转换器"

#: admin/views/settings-page.php:16
msgid "Configure sitemaps to be converted into RSS feeds. Each sitemap needs an alias that will be used in the feed URL."
msgstr "配置网站地图以转换为RSS提要。每个网站地图需要一个将在提要URL中使用的别名。"

#: admin/views/settings-page.php:20
msgid "Rate Limit Settings"
msgstr "速率限制设置"

#: admin/views/settings-page.php:27
msgid "Requests Per Minute"
msgstr "每分钟请求数"

#: admin/views/settings-page.php:38
msgid "Maximum number of requests allowed per minute for each sitemap."
msgstr "每分钟允许的每个网站地图的最大请求数。"

#: admin/views/settings-page.php:45
msgid "Minimum Interval (seconds)"
msgstr "最小间隔（秒）"

#: admin/views/settings-page.php:56
msgid "Minimum time (in seconds) between requests to the same sitemap."
msgstr "对同一网站地图的请求之间的最短时间（以秒为单位）。"

#: admin/views/settings-page.php:61
msgid "Save Rate Limit Settings"
msgstr "保存速率限制设置"

#: admin/views/settings-page.php:64
msgid "Add New Sitemap Alias"
msgstr "添加新的网站地图别名"

#: admin/views/settings-page.php:73
#: admin/views/settings-page.php:132
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: admin/views/settings-page.php:85
msgid "The alias to be used in the feed URL."
msgstr "将在提要URL中使用的别名。"

#: admin/views/settings-page.php:92
#: admin/views/settings-page.php:133
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/views/settings-page.php:102
msgid "The name of the sitemap."
msgstr "网站地图的名称。"

#: admin/views/settings-page.php:109
msgid "Sitemap URL"
msgstr "网站地图URL"

#: admin/views/settings-page.php:120
msgid "The URL of the sitemap to be converted."
msgstr "要转换的网站地图的URL。"

#: admin/views/settings-page.php:125
msgid "Add Sitemap Alias"
msgstr "添加网站地图别名"

#: admin/views/settings-page.php:128
msgid "Existing Sitemap Aliases"
msgstr "现有的网站地图别名"

#: admin/views/settings-page.php:134
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: admin/views/settings-page.php:135
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: admin/views/settings-page.php:150
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/views/settings-page.php:157
msgid "No aliases found."
msgstr "未找到别名。"

#: includes/class-admin.php:30
#: includes/class-admin.php:31
msgid "Sitemap to RSS"
msgstr "网站地图到RSS"

#: includes/class-admin.php:98
#: includes/class-admin.php:126
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: includes/class-admin.php:115
msgid "Alias added successfully."
msgstr "别名添加成功。"

#: includes/class-admin.php:117
msgid "Invalid alias or URL."
msgstr "无效的别名或URL。"

#: includes/class-admin.php:138
msgid "Alias deleted successfully."
msgstr "别名删除成功。"

#: includes/class-admin.php:140
#: includes/class-core.php:90
msgid "Invalid alias."
msgstr "无效的别名。"

#: includes/class-core.php:77
msgid "Security check failed."
msgstr "安全检查失败。"

#: includes/class-core.php:104
msgid "Failed to retrieve sitemap content."
msgstr "无法检索网站地图内容。"

#: includes/class-feed-generator.php:46
msgid "Feed Generation Error"
msgstr "提要生成错误"

#. translators: %s: error message from WordPress
#: includes/class-feed-generator.php:62
msgid "Failed to fetch sitemap: %s"
msgstr "无法获取网站地图：%s"

#. translators: %d: HTTP response code
#: includes/class-feed-generator.php:72
msgid "Sitemap returned HTTP error: %d"
msgstr "网站地图返回HTTP错误：%d"

#: includes/class-feed-generator.php:94
msgid "Failed to load XML"
msgstr "加载XML失败"

#: includes/class-feed-generator.php:130
#: includes/class-validator.php:128
msgid "No valid URLs found in sitemap"
msgstr "在网站地图中未找到有效URL。"

#. translators: %s: error message
#: includes/class-feed-generator.php:139
msgid "Failed to parse sitemap: %s"
msgstr "解析网站地图失败：%s"

#. translators: %s: feed name
#: includes/class-feed-generator.php:179
msgid "RSS feed generated from %s"
msgstr "从 %s 生成的RSS提要"

#: includes/class-validator.php:69
msgid "Empty sitemap content"
msgstr "网站地图内容为空"

#: includes/class-validator.php:88
msgid "Invalid XML content"
msgstr "无效的XML内容"

#: includes/class-validator.php:135
msgid "Valid sitemap content"
msgstr "有效的网站地图内容"

#: sitemap2rss.php:39
msgid "This plugin requires PHP 7.2 or higher."
msgstr "此插件需要PHP 7.2或更高版本。"

#: sitemap2rss.php:40
msgid "Plugin Activation Error"
msgstr "插件激活错误"
